留意前線義士心理健康

近日發現有人提出要殺狗洩憤，而當其他人想勸說既時間就俾人話:「冷氣軍師」「未去過前線唔好講咁多」之類既回應。
我對此表示完全理解，當自己身邊既人俾狗圍毆，見到女義士俾狗非禮，聽到義士係狗屋俾狗虐待，我地作為同路人，無一不憤慨，尤其係每一次都係前線目睹一切既義士。
我相信當我地俾緊壓力黑警，等佢地精神崩潰既同時，一直接收極大量負面情緒既前線義士，都一樣係崩潰邊緣。故此，我希望大家停下互相指責，與其話前放火乜乜乜，玩丫叉乜乜乜，不如俾個機會，俾啲時間前線好好休息，休息是為了走更遠的路。
亦希望各方重拾互相尊重，不割席不分化既宗旨去打呢道仗。
Be Water,Be Humble

光復香港，時代革命

光

復

on9

香

港

push

時

代

革

命

尊重前線意見 對佢地心理更好

好前線情緒激動係真 但佢地唔放棄嘅心都係真

正因為個個都唔想放棄，所以兄弟爬山先咁成功
大家都相信大家係為打勝仗而出力，所以我哋先打到咁耐仲愈來愈多人支持

be water, be humble

希望大家有意見可以好好聲氣講，真係吾好鬧

推